(直播緊) Stephen 傾

(直播緊) Stephen ▪ 傾

志雲頻道 stephenchannel
18.8K subscribers

首次同大家見面。
第一集嘉賓 田蕊妮
志雲大師 同 視后 會大談
人生，愛情，事業，友情，高峰，低谷，快樂，失意，社會，同 "性" 情中人 杜文澤。

睇 Stephen . 傾 做善事
扣除成本後，全數撥捐
兩噸慈善基金有限公司
大家多多支持

Director : Pat's trick & co
Production : Memorable Studio
Audio :Nam Shih @ 432_1 Music